［開Twitter國際戰線］利物浦 對 法林明高 4

slow

對面狼撚到
踢完冇人傷當贏

推呢個啦

搵張圖搵耐左 ?

慢到出面撞哂車⋯⋯

屌有無var咖

阻人前進都唔吹 以為睇緊藍波

艾堅遜咩

個球證都cls

鏝反cup了

鏝反杯

咁阻開罰球唔係會黃牌？

球證好波

黑到一個點

痴撚線球證

個球證on9?

個post唔好再開慢d？
我寧願你唔好搵圖

對不起，借位
求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

-----------------------------------------------------
[主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書
[另外一個post]

----------------------------------------------------------------------
國際戰線熱切關注！外國人密切留意明天維吾爾集會！！

搵幅咁既圖 屌

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

下半場換走ox啦.不在狀態

一開波係威係勢，之後俾人禁住黎屌